一見完客就胃痛

好辛苦呀 次次都係咁
同客傾下計有幾大壓力呀 明明好輕鬆
屌 個仆街胃

咁聽日請日假休息下啦